行過荃灣見到有腦魔T

又用年宵賺人錢

講低邊間啦

唔要幫佢地做宣傳

阿旺頭

走咗啦

影緊乜

做乜撚野影地下

樓豬弱智？

成班毒撚酸到

酸你個阿旺頭？你冇撚野啊？

屌你老母影乜撚乜 見到你個四眼仔係到影啦